(瓏門）譚惠珠：初選本身不是非法 關鍵在參選人表明阻撓政府

警方昨日（6日）大舉拘捕53名民主派人士，指他們組織或參與去年7月的民主派初選，涉嫌違反《港區國安法》中的「顛覆國家政權罪」，大部分被捕人士被通宵扣查至今。

基本法委員會副主任譚惠珠今日（7日）接受電視台訪問時表示，初選本身並不是非法行動，關鍵在於發起人戴耀廷提倡的「攬炒十步曲」，以及參選人以簽署或公開承諾形式，表明會否決《財政預算案》，嚴重阻撓政府依法履行職能。

咁不如宣誓果陣加埋唔可以反對政府議案 唔可以持相反意見

思想犯罪

呢件object堅冇理由唔畀人放入sanction list

老牌漢奸譚穢豬

有冇絲打可以答下我
如果用譚惠珠副身家比妳，再要換埋佢個樣，妳願意嗎?

主從鏈：

習近平（萬歲爺）
⬇️
六常委（親王）
⬇️
中聯辦 / 港澳辦
⬇️
民建聯 / 兩辦爪牙
⬇️
民主黨黨員及其走狗

唔好貼條人形豬嘅嘢OK?

隨撚便,反正都係安個罪名拉人啫,一定有借口.

長毛, 岑子杰個d反對攬炒你地都拉wor

安德里，李芝融？

許家屯:譚惠珠曾游說主權換治權

你港獨之後只要話唔充公佢啲的士牌
人形豬一樣會跪係到奶你鞋底

概然立法會係裝飾用品，可唔可以委任一啲靚仔靚女做議員啊？ 而家果班撚口撚面好銀眼

立法會明明有個掣比你撳否決，係合法嘅
點解而家變咗非法？

否決議案係議員權利
奉旨通過㗎要?
百痴

全地球民主精神都係同極權對抗

民主同極權由頭到尾都係勢不兩立

即係點拉都得